bu cie top up

有無人收到offer阿？揮下手啦
icm收左我 有無師兄師姐話我知呢科出路如何阿？

有